[正字] 只係有個人被欽點, 關你地事?

只係有個人被大陸''欽點'', 邊個做特首都一9樣

可唔可以唔好成日講咩選舉選舉, 仲討論到好似大家好認同呢件事咁
好似係自己關事咁

只係另一次''欽點''咋

係咪唔討論唔認同, 佢就對香港冇影響力?